天生多鬍鬚算唔算蒙面

即係咁樣